{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 더파크게스트하우스펜션"
    },
    "text": "広安里海岸から徒歩約1分の距離に位置する小規模ゲストハウスです。 このゲストハウスは釜山を旅行するゲストのために居心地の良い暖かい雰囲気を提供しています。 このゲストハウスはオンライン予約の場合、人数追加による追加料金は現場で決済する必要があり、事前決済はできません。 オフシーズンとオンシーズンによってお一人様料金が異なり、入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 ペット同伴または同伴はできません。 追加で提供される付帯施設には洗濯室、洗濯物干し、コンピュータ室、プリンター、アイロンがあり、駐車場もあります。 一部屋あたり1台のみ駐車可能であり、現場の状況によっては駐車できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "広安里海岸から徒歩約1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このゲストハウスは釜山を旅行するゲストのために居心地の良い暖かい雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、人数追加による追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数追加による追加料金は現場で決済する必要があり、事前決済はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳ですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴または同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "洗濯室、洗濯物干し、コンピュータ室、プリンター、アイロンが利用可能です。駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台のみ駐車可能ですが、現場の状況によっては駐車できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 363
    }
}